一日食6，7餐 有無方法降低食慾

一日6至7餐走唔甩 未計零食
點樣可以無咁想食野 我已經儘量令自己忙d
有無其他方法

你幾重

我想知點樣降低性慾多啲

我想增加 完全無
搞到同女朋友分手

介紹你女朋友我識

我真係笑左 我都好撚大食

食完今餐好快又要再食野 我爸媽成日話我就係識得食

你幾重[/quote]

157cm 49kg
再咁落去唔掂

唔係好重咋喎

巴打你幾重？
我啲體重隨食量直線上升
以前新陳代謝好啲就話無咁易肥 依家...

女仔黎講算重 我體脂好勁 差唔多30

176 64kg